女人只有三種

雞

唔係雞（比起金星凌日九星連珠更為罕見）

老母

即係你老母係雞？

性格好多種

靚女
女
醜女

界：動物界

門：脊索動物門

綱：哺乳綱

目：靈長目

科：女人科

屬：唔係雞屬

種：我老母